[鄭若驊僭建] 白偉俊指隱瞞銀行涉刑事罪可追究 「偷食都要抹嘴」「我哋（建制派）好難幫拖」

新任律政司司長鄭若驊擁有的屯門海詩別墅4號獨立屋有多處僭建，她昨日再稱2008年購入物業時已是目前的狀況，又指自己一直因事忙不為意有僭建。《蘋果日報》今天頭條報道，翻查鄭若驊2008年購入單位時簽訂的按揭文件及樓契，發現當中載有物業的詳細描述，列明大屋「由地下、一樓、二樓及天台以及花園和車位組成」，當中並無提及有任何地庫；文件並引用第一手買家在1993年買入獨立屋時的合約圖則，顯示屋宇的組成部份，該圖亦顯示只有地下、一樓、二樓和天台，並無任何地庫。而兩份文件均由鄭若驊本人親自簽署。蘋果引述立法會議員涂謹申和陳淑莊認為，文件足證鄭早知物業原狀，並在買賣時已知悉地庫是僭建。

建制派立法會議員謝偉俊今早接受商台《在晴朗的一天出發》訪問時表示，鄭若驊的說法難釋疑慮，常人也可以判斷她當年是否對僭建知情。他又指向銀行隱瞞資料借取按揭貸款屬刑事罪行，銀行到今天也可以追究。他又表示，他自己作為大律師如遇上客人沒有辯護理由的案件，唯有勸客人認罪求情。

謝偉俊指，「偷食都要抹嘴」，鄭若驊不能夠聲稱自己太忙而沒有空抹嘴，而抹嘴後又用並不合理的理由解釋，「我哋（建制派）好難幫拖」。

白生句句攞命

連奶共仔都唔幫佢

知法犯法

保皇狗既爾虞我詐唔係講笑

可能佢都想坐律政屍個位

新任律政司司長白偉俊

白偉俊自己想做咋

我就唔撚信冇人爆料會第一日上任就有報紙佬知道有僭建

其實係咪十一哥爆料

要律政司提告律政司？

一日瀨死唔走 , 立會唔用特權法 , 特首唔辭退
律政司犯法邊有得輸

但係譚宏芝依家個勢好勁

十一哥近兩三年先叛變，同埋唔太關工程建築行業事，照計冇能力睇到啲圖紙

註：
現任發展局長= 黃偉綸（邊撚個嚟？佢想上位？）
上任發展局長=陳茂波
上上任局長=林鄭月娥

發展局係上位之路

果然係法律超人

司長係中共任命。再嘈取消基本法。某法律界位高權重中共走狗講過

謝偉俊:

偷食都要抹嘴

鄭若驊不能聲稱自己太忙而唔得閒抹嘴

抹嘴後又用不合理理由解釋

我哋（建制派）好難幫拖

實在太精彩要quote 多笑

有幾難呀? 禮記主席扮下白痴就過到骨啦

跑馬仔爭櫈仔

十一哥可能想做 SJ 呢 ?

狗咬狗

湯渣
河妖
當佢兩個死架咩

又切割，刀又加價了

何妖係屯門鄉事山寨王
鄭若驊間屋又係屯門

個肥婆好可疑，表面撐佢，實質玩鳩佢

最初係搵佢，但比北京ban左

呢啲仆街
上任無耐，啲時間就係用來解畫
浪費納稅人的錢

呢班垃圾

西環一吹雞咪又係歸隊盲撐

可能就係老共放料，投名狀囉；現在鄭若驊同湯十一要為老共做醜人

到投票查鄭若驊，白偉俊的投票紀錄係 - 缺席 / 棄權

9up兩句之後咪都係要跟番大隊

老老豆豆。。。。
湯渣好似無咩出過聲既

律政司同律政司司長 係兩樣野

前契仔同契仔唱對台

律政師司長作為上司係咪有權過目同批準所有檢控先？

連中聯俊都話幫唔落就應該係搭好哂台做佢

白生，機會黎啦

司長犯罪應如何處理

嚴正執法

藍絲廢老會話：係外國勢力啲特務收集哂愛國份子嘅情報再係關鍵時刻拎出嚟打擊愛國勢力

我：

我老豆真係咁講
我用梁振英批鬥唐英年嚟駁返佢轉頭

跟本就係共產黨內鬥，食花生睇戲啦，我就唔信得僭建咁少事

出聲就雪廠街喇

白生咁講反而令我覺得鄭若驊真係被整治

狗咬哎

狗